{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015295",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-15",
        "domain": "음식점",
        "title": "리버블루 예마당"
    },
    "text": "リバーブルーイェマダン (리버블루 예마당)\\n\n京畿道楊平郡テシムキル83\\n\nリバーブルーイェマダンは京畿道楊平郡ハンヨウル渡し場庭園にある複合文化空間で、オープンして25年が過ぎたところだ。 位置は楊平ふれあい広場の向かい側に韓国料理店、カフェ、ギャラリー、テラス、舞台、工房、小店、渡し場庭園が一ヶ所にある。 スマーフ村のようにキノコの屋根をしているのもユニークな見どころだ。 食堂メニューは野菜ときのこが山のようにたっぷり乗せられた牛焼肉で、おかずはセルフコーナーでいくらでも持ってきて食べることが。 カフェリバーブルーでは様々なコーヒーや飲み物が販売されている。 冬にはテラスで軽食店を経営することもある。 散歩もでき、ギャラリーで作品鑑賞もでき、食事とコーヒーも飲めるのでリバーブルーイェマダンを訪問すれば、一ヶ所ですべてが可能だ。 駐車場が広くて利用が便利なのも長所だ。\n※ ペット同伴可能",
    "QA": [
        {
            "question": "リバーブルーイェマダンはどこにありますか？",
            "answer": "リバーブルーイェマダンは京畿道楊平郡ハンヨウル渡し場庭園にあります。"
        },
        {
            "question": "リバーブルーイェマダンは何年間営業していますか？",
            "answer": "リバーブルーイェマダンはオープンして25年が経ちました。"
        },
        {
            "question": "リバーブルーイェマダンにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "リバーブルーイェマダンには韓国料理店、カフェ、ギャラリー、テラス、舞台、工房、小店、渡し場庭園があります。"
        },
        {
            "question": "リバーブルーイェマダンの特徴的な見どころは何ですか？",
            "answer": "リバーブルーイェマダンの特徴的な見どころはキノコの屋根をした建物です。"
        },
        {
            "question": "リバーブルーイェマダンの食堂メニューには何がありますか？",
            "answer": "リバーブルーイェマダンの食堂メニューには野菜ときのこがたっぷり乗せられた牛焼肉があります。"
        },
        {
            "question": "リバーブルーイェマダンでは何を食べることができますか？",
            "answer": "リバーブルーイェマダンでは食堂で牛焼肉を食べることができます。おかずはセルフコーナーで取って食べられます。"
        },
        {
            "question": "リバーブルーイェマダンのカフェでは何が販売されていますか？",
            "answer": "リバーブルーイェマダンのカフェでは様々なコーヒーや飲み物が販売されています。"
        },
        {
            "question": "リバーブルーイェマダンでは冬に何を楽しむことができますか？",
            "answer": "リバーブルーイェマダンでは冬にはテラスで軽食店を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "リバーブルーイェマダンを訪れると何ができますか？",
            "answer": "リバーブルーイェマダンを訪れると散歩やギャラリーでの作品鑑賞、食事やコーヒーの楽しみができます。"
        },
        {
            "question": "リバーブルーイェマダンの利点は何ですか？",
            "answer": "リバーブルーイェマダンの利点は広い駐車場があるため利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "リバーブルーイェマダンではペットを連れて行くことができますか？",
            "answer": "リバーブルーイェマダンではペットを連れて行くことが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 526
    }
}